有冇巴打買左pimax 5k/8k

收到未，覺得點?我驚中國出既會爆炸

但又好似幾超越時代

依家買既話好大機會下年年中到，現貨炒價萬5-萬9

你想買邊隻，我見8K 人地用2080 ti都搞唔掂，FPS好低下

炒價唔抵喎

5k+，到手再買2080ti
到時應該用到steamvr既motion smoothing